---
title: Configuration de votre société
description: 
published: false
date: 2021-10-28T12:58:29.685Z
tags: 
editor: markdown
dateCreated: 2021-10-28T12:35:44.471Z
---

# Configuration de votre société

## Créez et gérez votre société

Informations sur la Société
Paramètres de comptabilité
Paramètres des stocks

## Vos utilisateurs et collaborateurs

## Vos fournisseurs

## Vos clients





